晚晚發夢 訓醒好攰 有冇解決辦法？

由細到大都係會晚晚發夢
無論幾早訓 朝早都會比d夢搞到好攰
訓醒仲諗住d夢既內容 精神好差
睇中醫又冇用 凈係識話人人都會發夢好正常
好羨慕一覺訓天光既人
點搞

試試香薰

訓前飲杯暖鮮奶丫，
效果幾好，
咩牌子既屋仔奶就得，
飲完又唔會話成肚水咁既感覺

頭先醒左，發夢揸車炒車，嚇醒左

發夢打飛機

係本身壓力太大

會會係樓主生活太無聊？
我一向都小發夢
半年前短暫失業個人冇目標就晚晚發夢睡眠質素好差，點知有工返又冇晒事

戒J試試

夢遺？

我都係晚晚發夢嫁，解決辦法的確係冇 不過好享受發夢嘅樂趣，有時夢裡生活好過現實

有可能，人太忙又唔得，太得閒又唔得

正常睡眠周期表 每個人一日都有4-5個夢 只係你REM後清醒 先會記得係咩夢

由小學到而家都係咁
雖然而家都係返工放工又一日

係 有時幾得意 但唔想日頭冇精神

有無人係相反？

我要有夢發現至精神。 無發夢反而好攰。

關鍵係個夢要發完自然醒， 唔好發到一半夾硬俾鬧鐘鬧醒。

呢個我知啊 點樣可以唔記得
之前睇過話比人嚇醒/播喚醒音樂 好似麻麻

你而家個情況係訓得唔好定係發惡夢嚇醒
如果係發夢後覺得焦慮就係心理問題
單純訓得唔好 就搵其他安眠方法

利申: 讀過解夢分析